有冇人公司逼人去做病毒檢測？

冇唔舒服其實做黎做乜

叫你做都好，
好過啲仆街支那廢老老細覺得個病毒冇嘢

佢就係想人番工 但又唔想有人惹到佢

話有病徵拎返幾日假